[蕭敬騰]城裡的月光

點解會咁好聽

識貨

唔多鍾意呢度唱法
老蕭都係大大力正D

識放唔識收 不過流行曲都係唔易唱

城裡的月光都係？